[SCOPE]有無人黎緊係讀accounting既Top-up Degree

有都唔敢話比人知啦。
讀ac. 仲要scope

Me

讀完未?

quit ed

我黎緊報左...

......

咩科

..

TG -.- @nicear

咁唔加囉你咁樣

快加要轉了

I MEANS 我用開IG 不是TG

Here?

生日快樂🎂

陪你傾個post爆咗 無法覆

Hi

個post又爆
又要喺度留言
唔回覆係怕冇禮貌

一個鐘爆幾次